\section{Saran}

Berdasarkan penelitian yang dilakukan, penulis memberikan saran yang dapat diimplementasikan pada
penelitian selanjutnya, yaitu sebagai berikut:

\begin{enumerate}
	\item Penelitian selanjutnya terhadap protokol WebTransport diharapkan dapat mengkaji lebih
	      banyak metrik yang dapat berpengaruh pada kinerjanya pada penggunaannya di dunia
	      nyata.
	\item Penelitian selanjutnya diharapkan dapat menggunakan \foreign{library} implementasi
	      WebTransport selain QUICHE subjek penelitian serta membandingkan kinerja antar
	      implementasinya.
	\item Pada penelitian selanjutnya, \foreign{test bed} diharapkan tidak hanya berbasis virtual
	      saja dan menggunakan jaringan fisik baik itu kabel atau nirkabel.
	\item Penelitian selanjutnya diharapkan menambahkan klien \foreign{standalone} sebagai subjek
	      penelitiannya dan tidak hanya berfokus pada klien berbasis \foreign{browser}.
\end{enumerate}